[Prius] 手制P波後 入極D波都跳番N波

有次係個停車場閘機到 因為自己架車有個窗網頂住
所以嘟唔到八達通 咁就拉手制P波落車嘟啦
咁想開車果陣 第一腳係鬆左手制先由brake轉油門
佢向後溜 望一望錶版N波 開頭以為自己入唔到
之後拉手制吊油起步 明明睇到入左D波
一鬆手制又自己跳番落N
後尾要brake住 踩油踩到起左副引擎先行到

我想問下prius或者hybrid車主 有冇試過咁樣
我淨係試過一次 但諗黎諗去都冇做錯步驟
係咪因為熄左引擎 舊電唔夠力推架車上斜就會咁
定係我部車有問題
唔該晒

睇番文字，p波之後冇轉d波，之後就漏後，可以再組織多次？

唔知你有冇學過棍波
上斜起步都係斜左油先落手制，你落左手制先由break轉油門，害死後面架車，重新考多次牌啦

Ps 俾左油先落手制